著西裝去美國領事館？

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

美國人唔興呢D 嘢，
著美裝：T-shirt + 牛仔褲，

7/9機場更新 求求大家

九月八日 星期日
要絕對和理非，控制場面！！！

為美國風災祈禱：

颶風「多里安」致巴哈馬23人死 美國超20萬人斷電

唱美國國歌、
揮美國國旗！！！

香港人，九月八日見

畫張美國國旗仔痴上去口罩

九月八日 星期日
1:30pm遮打 ----> 2pm美國領事館

要絕對和理非，控制場面！！！

為美國風災祈禱：

颶風「多里安」致巴哈馬23人死 美國超20萬人斷電

唱美國國歌、
揮美國國旗！！！

香港人，九月八日見

sorry post咗兩次

買返件GAP既美國旗TEE U記價錢

平時點著咪點著咪做左膠on9仔

gap 依排冇出過國旗tee

還我 831 真相！不要港版 64！

［還我 831 真相］點解口吐白沫？原因在此！

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

戴紅色MAGA帽

英領着老西

this is to show our respect

Mlb cap帽，surpeme tee, Levi’s牛仔褲，vans

邊到有美國旗買

黑褸白衫黑褲黑tie

唔好用trump嘅嘢 好多人唔鐘意
之前壁畫已經俾d鬼屌

著咩都得

你啱

好多美國人反侵
侵都係為利是圖
唔建議咁樣支持侵

著自由神像嘅TEE

恤衫+牛褲得唔得 焗撚到

我地始終係要求 trump，
唔關支唔支持trump 事，
只係因為佢係現任美國總統

成班西裝black bloc型撚到

唔係Tee shirt 短褲
應該都okay 嘅

律師遊行咁

John Wick裝

大家9月8日去美國領館好似爭樣嘢.......

去英領就James Bond裝

為左香港
求你可唔可以忍受少少焗
相比前線食蛋，被捕嘅係新屋嶺嘅⋯
焗一日半日姐

著成咁係象徵非常理性同認真同嚴肅，我好支持

不如cosplay trump/佩洛絲

着USA波衫

唔好搞個人崇拜，你估前蘇聯？你班政治幼稚園

冇老西點算...

建議大家唔好亂落注喺侵度
集中喺整個美國/國會我覺得已經夠

對
唔好搞到祟拜英雄咁

你可以加Pelosi兩邊一齊拜

熱撚到中暑咩想

同埋唔係人人有老西，龙其係後生仔，唔好set到門檻咁高

我有follow侵twitter
d留言好多人串佢又話佢講大話

美國旗國哥巴召喚

有意思推

普通出街衫

著西裝suit 打頭陣

隨意著啦
帶黑傘

我有支大旗
但係細旗係唔係可以print出黎?
如果係我可以幫手print比人

同埋908好似無人理咁

幫手推

9月8號有一個大原則，就係
突顯香港人對待美領嘅尊重
同埋對待中聯辦嘅蔑視
兩者要做到高下立見

1. 戴頭盔豬咀，經過美領時除帽致意
2. 無上gear嘅全部著曬西裝
3. 一片美國旗海
4. 個個都要識唱美國國歌

link up 唔到美領同西裝既關係

西裝係尊重，專業，和平

行為同態度先係重點

而家係求美國國會
唔係求trump
留意返美國對trump都係5050
點解要走去得失一半人???

連登仔,比D大局觀同世界觀好唔好?

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

yes 我認同trump理念但緊急關頭唔好用佢嘅嘢
特別外國勢力睇住

今晚全部人同我唱熟美國國歌

both

我無嘢講

盡量莊重

呢個重要

校服

nba個班直頭話佢賤人
跟住trump又tweet翻佢地話翻佢地賤人
呢d咪民主囉

三權分立都唔識學人爭取民主

你知唔知道香港99% 後生仔著起西裝都成個mk 咁，一係就地產經紀咁。好撚礙眼。

唔好搞dress code 啦，你而家係去人地領事館，行為先係最重要。

衣著都代表尊重

唔該你搞清楚先好出去柒。
"我地" 係無要求trump 幫手。
trump 不代表美國國會，佢地關係係互相制衡。你真係要搵一個對像黎求既話都應該係美國國會。

trump 喺美國入面係恥笑同批評既對像，特別係教育水平高果班正常人。

你高舉支持trump 既牌，傳到去外國既話人地只會覺得你係支持緊佢而唔係表達緊向"美國"既訴求。

唔好好似d 大陸人咁，黨國不分。甚至當左領導人係國。

代表自己工作界別嘅衫 可口罩 如有必要

特別係專業人士

醫生袍 護士服 消防 律師 廚師

中學生著校服

大學生出旗 附英文為佳

會計師四大 歡迎出旗

Push

Cosplay 美隊

邊度咁容易搵美隊衫

dress code

求幫推

Are you ready

推

please

有就著

似摩門教

Push.

似 I banker

著shirt衫都可以 唔一定要褸

mk仔邊有老西

我casual smart

如果你地老線，我都唔會同你地割

無老西，不去了

上訪

唔好Dump美國國旗
見到有人Dump麻煩幫手執返，我地唔係支共打手，我地唔會用完即棄

好多人問點解要dress code formal/smartcasual
公關好好睇睇
請願唔是示威
出到國際層面請人出牌都比少少尊重門面野
同時展現比人睇香港人
入得戰場，出得廳堂

無都唔洗強求，最緊要人到
整齊四正啦

無錯, 對文明人有一套, 野蠻人又另一套
we treat the civilized or barbarians differently.

型到出曬水

諗起紅van

邊個俾我見到佢掉美國旗 我塞返入佢屎忽lone度

Smart casual